鄺神贏左！！

睇到佢舉手鞠躬個下睇到想喊